3 4g 上網究竟係咪真係咁差？

想用4g 無限， 3平好多, 但好似好多人話伏

用下csl你就知咩叫真正垃圾

其實間間都有人話差架啦.隔離飯香心態

要睇你嗰頭收得好唔好，與伏無關

我都想知
用緊1010
勁貴又廢
觀塘藍田鰂魚涌北角永世收唔到